薛永恒：視乎疫情變化考慮強制市民使用「安心出行」

創新及科技局局長薛永恒指，會視乎疫情變化及專家意見，考慮會否強制要求市民使用「安心出行」應用程式。 (11/21/10:15)

阿伯冇智能手機點算

戴電子手環囉😏

都估到一開始話自願
之後都實變強制

強你老母
你玩強制連登仔第一時間貼撚哂d QR曲上嚟俾人任嘟

ON 9
你點CHECK 我有冇用?

3萬大軍準備

周圍整checkpoint
check都冇就即刻国安法拉

咪迫所有餐廳/商場check左個app先比入

全民攬炒

1. 我冇出街
2. 我有用不過咁岩唔見左電話

冇得搭車冇得入商場。咁仲好，逼佢地學下新野。

陳同佳裝左之後係咪可以出黎散步

個app有冇出windows phone 版

強制死亡啦

留名睇窮閪發癲（玩死自己支持者）

屌我用緊3310

一分鐘嘟夠18區狗屋都仲得

恐懼撚：支持！ 防疫要緊

香港人真係正宗奴隸+東亞病夫
一場武肺被港共玩到傻仔咁氹氹轉

仲話不自由 毋寧死

我冇電話咁點算

明明死亡率隨時仲低過每年嘅流感
恐懼撚就講到話中咗招之後跳高1 cm都會唔得
協助政府去限制大家嘅人身自由丶全民監控

唔記得帶電話出街，係咪要坐監

辭職啦
民望低到咁, 無人會理你講乜

唔好咁厚臉皮

就算有幾好政策+idea亦係無用

一定要改革

大把廢老無智能電話

電子腳鐐

DLLM

弱流感都驚到絕症咁 東亞病夫名不虛傳 同歐美人完全冇得比

美帝每30個人，就有1人感染過，都未強制

根本驚閪 on9
我驚流感仲驚過中武肺

推

唔出街算

你唔封關 監控到傳染過程都冇用㗎
根本醉翁之意不在酒

唔識用 / 我唔知道

香港人真係一世做奴隸
仲係度諗有冇用
而唔係諗比人監控，失去自由

用你老母

支那共匪式做法，完全唔意外，狗帶碼

全民一萬資助買智能電話先講啦
用緊8210裝唔到你個app呀局長

我有手機. 不過冇上網

我有上網不過爆晒data

話就話防疫
根本就係監控
其實d app無用
用左app就可以無病毒咩？

我揀12 pro max 512GB space grey多謝

無野ga,到時咪整qr code 文宣囉

拎返床下底部Nokia 8210出嚟用先

邊到要用就唔撚去

我電話無位裝唔到

9點 起身
10點 在家 看報紙食早餐
11點 在家 大便
12點 在家 睇viutv
1點 在家 食午餐

好多野可以玩

買部最平nokia裝太空卡唔連屋企wifi \
只裝呢隻app
唔用時\ 近屋企\ 在家時飛航

係咪派黑警上門逐家逐戶查電話?

支那式全民監控

比保皇黨講兩句就放風強制使用
係唔係保皇黨先係話事人

係咪會比錢我買智能電話？我得2g 電話

我電話 plan 冇上網喎

留返同紅官講

死都唔裝

肯定有後門

裝完一開機就會自動背景啟動

我就唔信佢會每人派一萬

其實個Apps出咗未夠一個禮拜啦
有冇人見過有人掃QR code
如果佢強制要用我就唔落街

上次送數碼電視
今次可以考慮送智能電話
又駛多幾億
闊佬過CCTVB台慶

真

收皮

iPhone 4 可以用嗎？

Windows Phone

電話鏡頭壞左點算

一場假瘟疫令中共想做到嘅野一次過做哂

呢部用唔用到啊
其實我只係攞電腦上網嘅咋

佢真係會送都係送華為/小米啦 政治正確呀要
加多張中移動上網卡

終於露出狐狸尾巴

佢地整得出梗有陰謀

想學大陸咁冇健康碼唔出得街

其實佢係咪想推個Apps上App Store第一呀。。。

根本依家都冇見過人用

啱，仲要資助埋流動數據plan，唔係你憑咩要我用珍貴嘅data畀你個app安心

通街貼，咁就可以俾啲好野大家睇

但係好似話睇唔番自己啲行蹤個喎

講真
勁多人50-60歲冇用智能手機
哂9氣

呢三部可以裝到嗎？

瞬間看地球

係Google Play Store 搵唔到《安心出行》只搵到"LeaveHomeSafe"，對於政府咁唔愛國，覺得好唔開心。

不過政府好關心市民，睇下要求既permissions.

This app has access to:
📷Device & app history
retrieve running apps (睇下你行緊乜嘢app)
📷Photos/Media/Files
read the contents of your USB storage (睇下你電話有乜嘢檔案)
modify or delete the contents of your USB storage (幫你delete 不良檔案）
📷Storage
read the contents of your USB storage
modify or delete the contents of your USB storage
📷Camera
take pictures and videos （幫你影相，要影QR code 嘛）
📷Wi-Fi connection information
view Wi-Fi connections （唔止想要知你有無駁Internet, 重想知你駁住乜嘢Wifi）
Other
receive data from Internet
view network connections （當然想知你用緊345G 定Wifi 定有無用緊VPN)
allow Wi-Fi Multicast reception (政府重識得親切地發multicast packet, 智慧燈柱？）
full network access
run at startup （boot 機就啟動，驚你唔記得開）
control vibration
prevent device from sleeping
Google Play license check

轉貼

同大家講個笑話

香港創科局

冇智能，有智能冇上網，咁啱冇帶電話，俾人偷咗電話

初初都畀佢呃到

而家真係冇撚驚過

裝左個 app 之後 我部電話就壞左啦

告鳩姓薜條on9 仔得唔得 ?

真

不過上有政策下有對策

純支共監控

技術上做到先算啦

估唔到Windows Phone可以係香港鹹魚翻生

至怕佢唔整

我有冇自由唔帶電話出街

全民nokia 3310

裝咗唔grant permissions得唔得？

人地有槍有炮，理撚得你乜鳩民望
你得條J做得啲乜

武肺可以冇病徵
流感會有
流感>武肺

咁你裝嚟做咩

強制喔

早排開始政府自己係咁吹第4波
近日就開始確診個案上升
宜加知佢想點啦

買返部nokia

一定要出街㗎？

支共劇本

由第一日已經冇信過佢粒數

第4波呢野推得太明顯

推文

係

幾十萬請左個低能既

我用Nokia的

Nokia有兩款喎

來了

求交換qr code
呢個屯門商場
HKEN:0SOcPUCLweyJtZXRhZGF0YSI6eyJ0eXBlRW4iOiJTaG9wcGluZyBDZW50cmUiLCJ0eXBlWmgiOiLllYbloLQifSwibmFtZVpoIjoi5bGv6ZaA5biC5buj5aC056ysMeacnyAo5ZWG5aC0KSIsIm5hbWVFbiI6IlR1ZW4gTXVuIFRvd24gUGxhemEgUGhhc2UgSVxuKFNob3BwaW5nIEFyY2FkZSkiLCJ0eXBlIjoiSU1QT1JUIiwiaGFzaCI6IjQ2ZDY4YjliMWVkZjY4YWQ5NGI1MjAyYTQ2OTQxNjE5MmEyMTkzN2E4ZjUzNjlhM2IyNDAxN2IwMTg5MTM1NTUifQ==

用回傳統Nokia 打出打入手機……

太慢

fake GPS

想推高個app上第一位
咪咁肉酸啦支共

香港人抵死

創科局

點撚樣執法呀 唔通你叫班黑警係條街度/黨鐵/巴士這逐個check 呀？ ( 定係舖路俾黑警check 電話？）

冇智能電話又點？（ 關愛基金又派錢俾廢老，腥港人）

正有此意

佢係有好野都好

家下全部都係反智架

植入晶片

pokemon Go 都搞唔掂 fake gps
我唔信 狗政府啲垃圾 app 搞得掂

佢玩強制應該大撚把hacker 玩撚死佢個apps

或者用國安法恐嚇google apple, 要求佢地係香港人電話自動裝安心出殯

佢係scan qr code

求share各狗屋qr code每日簽到

Nokia正式回朝

做戲做全套啦
gps 去左狗屋
先 scan qr code 無敵

兩部電話，一部有裝一部無裝，有裝個部盡量用到10%電以下然後熄機，比揸個陣就攞出嚟先開機比佢睇有裝

食屎狗一隻

唔撚識用喎
個 APPS 我又睇唔返資料, 點鳩知呀

派卷比你但只可以買華為，小米
奶到共又取悦到班藍
Win win

健康碼殺到

成班日日係到鳩up 強撚到制咩

創科局就係 人哋信唔過你啲嘢，冇人用，就想逼人用

好嘅嘢，唔洗逼都大把人仆去用嘅

咁你話啦，你創科局課咗咁多納稅人嘅錢整嘅嘢有幾好呢？大家心照

自願檢查 (強制)

每一個屋邨出入口企一隊黑狗

我仲有部Sony Ericsson T105, 唔好迫我拎返出黎

我唔識,我唔知, 我睇唔到

但嚇新加坡搞個旅行泡沫，入境新加坡要再病毒檢測一次

好呀 快撚啲

唔做正契弟

上車/落車都要scan qr code。我次次都唔記得scan會點？幾百人排著隊比d波板糖檢查？

根本個app就廢既

nokia正式歸位

有又點呀
一麻煩廢老彩你都傻

用黎摺機算

香港創科真係天大笑話，睇吓邊個玩死邊個？

唔知呢個app又cap左幾多水
正苦就冇野多
廢人多
錢多
超高價判俾人食咖哩就最鳩叻

唔使強制安心出行
全HK人戴電子手環 全天候追蹤

唔好忘記仲有村屋咁多條路都玩死佢三萬隻夠唔夠睇曬成個香港？

對家一向用議員放風
hk01都報埋就真係嚟料

係咪資助每位市民一萬買電話先

利申窮撚用緊3310

強制又點 無可能執行到

有兩部電話點算

但點解支那會做到真係個個都成smart phone? 好難實行喎

on9 , 咁你又好好多？

冇錢買電話不了

你信呀？

想知點強制？ 唔裝唔俾入？ 增加就業機會

諗起返工放工時間個人流就笑撚咗
隨時啲不理世事嘅港豬都屌埋一份話佢阻佢返工放工

因為真係唔量體溫唔掃碼，就唔比上車。
你係大陸敢唔敢唔做？
你係香港敢唔敢唔做？

明白了

裝安心出行又點

廢老會同你禁粒制咩？

都係想強制啫
扮咩丫

仲有影相save低呢個漏洞

10步1嘟

支那個個都支付寶上哂腦
慣左俾人監控

兒燈仔果然支持淋病執政

好想睇佢點強制喎

疫情都成年
港共有邊樣真心係為抗疫
市民條命賤過地底泥

真心無，我地條命都幾硬淨

想知an機個os requirement係咩
我android 11係個playstore睇唔到

我仲有啲行緊5.0 6.0既an機封緊塵

全部拉 犯左國安法

設計個垃圾app仲要逼人用

後台可能有其他野拎資料

無

我係唔撚用，拉尻我囉屌你老母

成事既話係咪全球第一個地方咁用？
鄰国有冇咁做？

鬼囯同we7捆綁埋，你唔用錢都無得你洗

有少少腦都知係監控唔係防疫

人一藍下一句係咩？

個個都嘟會唔會排好多人
有人唔識用個apps要搞幾分鐘先嘟到
咁咪搞到群眾聚集咪增加傳染機會lor
仲話保持社交距離

排隊嘟QR Code 不受豁免，599G 每位二千

我屌你老母阻撚住我返工 乜撚嘢垃圾出行 安你老母咩 屌你老母食撚屎啦

2部電話咪得囉

電話冇得上網點算

陳年電話長放屋企

而家個app係用係公共機構同埋設施
不過好多商場、管理公司同埋私人設施都會主動申請
到時可能要探熱加do code先可以入某D場所

女任食

佢會幫我裝app可？

出部電話每人一部

好似大陸嗰啲濕9防毒軟件

玩呢啲緊係太空機太空卡

可能個安心出殯都係支製

而家支那根本冇人理佢呢套嘢

唔係話cherrypicks咩

無手機、無上網plan正苦每人派部支那手機啦，又可以將錢送比支那畜牲

去食屎喇屌你老母

母公司
福建网龙计算机网络信息技术有限公司

恐懼撚裝左未

唔封關
繼續有武肺
以公共衛生理由強制用安心出行app記錄所有人行蹤
輕鬆監控
智能身份證同智能燈柱都慳番

屌你老味都on9
叫雞唔通隻雞會放個QR code叫人嘟？

電話冇位裝唔到app

Sorry
電話唔夠storage
裝唔到

我冇手機，冇錢上台，吹咩

每人上車落車都scan, 1個鐘車程都變2個鐘

咁有創意 你咪試下搞

搵班狗1on1

一推安心出行 就話有第四波疫情
跟住日日幾廿單
劇本已寫

On9 你個app出錯 咁你點解釋？
中資全撚部有假陽性

我仲有幾部

支共d水平

準備定一部feature phone先

香港人！

學英國咁所有餐廳要用NHS app checkin 先比入

去邊都比你知道

csl

我都無，麻煩政府送部俾我

有冇人可以分享啲QR CODE
想玩全港制霸

唔記得左密碼

強制移民

跟手係咪每人送一部華為+中移動5Gplan, 益中資

幾百萬人，係咪送先？

想拉晒啲呀伯 手足

又要長留屋企

次撚次都係

遲早大逃殺 咁裝曬狗帶落市民條頸度 一出境就爆

驚西
你估D工作人員會同你睇
咪同個溫度計一撚樣
做戲咋嘛

得nokia磚頭機咋點算

等睇班廢老帶頭反政府

下做乜鳩

直接喺佢地銀行戶口扣錢

應該好快有人賣假安心圖

亂咁嘟
其中一個地方賴野
就要被隔離 14 日

好似以前啲m 記coupon 咁，show張cap圖就有優惠

公共行政角度：咪撚嘥錢立法同改App啦，都實行唔到

終於可以喺屋企食飯，然後扮自己食緊米芝蓮

電話無得上網，點算

Nokia
Connecting People

我裝都唔撚裝，吹？
反正我不嬲唔出街食飯

真係呀婆都知佢乜料
但我老母仲係相信政府

裝完放喺屋企
或者搵個locker 朝早放入去
夜晚拎番出黎

又或者
買部好快無電嘅電話
例如iPhone SE2

之後就話唔比取消，實行全天候二十四監控

仆街政府有心搞，
可以喺黨鐵，巴士到實行先。
咁要返工嘅人就一定要用啦。

港共政府叫你行東
咁就要行西
呢個係永恆真理

起巴士黨鐵裝QR Code。D閪人上到巴士先拎八達通，個個嘟完八達通先拎電話同開app。app要1－2分鐘先開到，司機要個個嘟晒先開車，諗起都。

信和集團宣布，該集團旗下169項物業，包括住宅、工商廈、商場及遊艇會的當眼處，都會張貼場所二維碼，方便市民使用「安心出行」程式準確記錄行程。信和集團副主席黃永光稱，為鼓勵市民下載並使用軟件，集團旗下荃新天地、奧海城及屯門市廣場，將於本月23日至29日期間，推出「安心出行獎賞活動」，市民只需在3個商場內下載程式，並掃描二維碼記錄日程，即可到顧客服務中心，換領20元商場購物或餐飲現金券。

無懼撚真係on9
爆左醫療就唔係咁嘅死亡率啦
縮返入個西啦

咁撚驚就縮入你老母個西到啦 咁咪唔洗驚
一係死咗佢囉咁撚驚就

咁個醫療爆未

已經好似你咁縮左入個鍵盤度啦

咁你甩p未

就黎甩

甩到就爆

唔撚驚 奶鳩你老母個西先